連仔BB豬入 又話30日可以改到兩次名既

我係動物台台主美波牙
你大佬哈士奇同我係鄰居黎
我最近識左新老婆想改名了
但明明30日內剩係改過一次
點解唔比我改第二次既

十卜

如果說對不起 其實愛沒對不起

連囝係咪要我影張白卡上泥

admin之前用過特權幫你，代價係以後唔畀改

你唔好亂講野啊
系統出錯呢d野成日都有

最頂仲冒認動物台台主

我有husky認証

連囝

係唔係要我show白卡

哭泣聲絕無意義

再唔比我改名我就jump了

快啦

雞

躝啦

醫生話我可能過唔到呢幾日

慘

RIP

d動物狗真係特別麻煩

其實樓主仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮